點解啲Reveluv咁衰

點解佢地咁衰
當初話想比曬全世界我
宜家就句句針住曬
你喺呢場愛情遊戲 喪失心神
自私自利嘅你 宜家令我厭惡至極
你令我覺得受恥辱
眼淚啪一聲 忍唔住咸左
唉呀 咸左係眼淚定係海水阿